突然諗到唔知work 唔work

如果揸uber 既時候順便叫人信教，咁算唔算唔係只為左錢既進行呢場交易？

咁你有冇收錢啊

屌
平時搭uber邊個得閑理你
唔通差佬放蛇會同你玩傳教咩